[
    {
        "randomId": 697
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nirirwa nicaye nkirirwa nicaye",
            "option_1": "Intebe",
            "option_2": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_3": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "option_4": "Urusyo n'ingasire",
            "correct_answer": "Intebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera umutumbagiro wa Rujugira",
            "option_1": "Uturaso ku murundi",
            "option_2": "Umwungu",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Ikiryango cy'inzu",
            "correct_answer": "Umwumba w'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore urujya mugabo urimbana impuzu mu mpinga ya Kinyinya",
            "option_1": "Ibihu, inzuki",
            "option_2": "Agafundi",
            "option_3": "Inda mu ihururu",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inyagarinyagari bana ba mama",
            "option_1": "Ubuheri mu gihata",
            "option_2": "Amazi ku rukangara",
            "option_3": "Ikigoli",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Amazi ku rukangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imparakajosi ya Nyamujyana, impara ironsa batanu",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Urusyo",
            "option_3": "Umuheto n'imyambi",
            "option_4": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Umuheto n'imyambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kuki ujundika inyama ntuzimire",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Ururimi mu kanywa",
            "option_3": "Akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Ururimi mu kanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ca bugufi turase Bigungira",
            "option_1": "Urusenge",
            "option_2": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_3": "Umugunguzi",
            "option_4": "Akazizi k'amata",
            "correct_answer": "Umugunguzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira inka nkayivanaho  uruhu igasigara ihagaze",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Umuvumu",
            "option_4": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "correct_answer": "Umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera aho uzikundira ntuhatahe",
            "option_1": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "option_2": "Ikinyankari",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "K'umutima w'undi",
            "correct_answer": "K'umutima w'undi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rupfu irinopfora umushike",
            "option_1": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_2": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro",
            "option_3": "Ifuni",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Ifuni"
        }
    }
]